本土同泛民邊個低賤？一目了然！

泛民有人入官場，有人入中聯辦，但始終堅守反共立場，未錯攻擊其他反對勢力

本土派暫時未有證據收中共錢，但係已經全力幫中共打擊反對派！！今年就成功分左兩個席位比港共政府，唔想暗中一個位收幾多錢呢？邏輯上一定多過議員四年工資！即係……五百萬以上！？冇證據，我估下姐

即係邊個低賤D?

泛民

本土

本土派選擇無視呢個PO

條友都唔知自己up 乜鳩

樓主最低賤

九比一 比例